劉仲敬：質量兼顧的貴國

質量兼顧的貴國

…質量與數量兼顧的意思，相當於國民黨的術語，從全面進攻轉向重點進攻，打擊實質上等於政治納貢的高附加值產品，例如波音飛機之類。貴國人民幣和市場經濟，都以美元外匯為基礎，等於承認了經濟附庸國身份，相當於政治附庸國從宗主國取得的詔書印章，停止納貢等於南宋拒絕接受上國欽使的詔書，立刻就失去了附庸國的被保護權，恢復到紹興和議以前的流寇狀態，也就是說回到1994年以前的糧票經濟學和白條人民幣，不過貴國人民的菜人性質，是中或最贏的根本保障，貴匪深信資產階級沒有計算貴國犧牲三億菜人的能力，因此仍然有信心繼續打下去⋯⋯窩老人家是一位優秀的匪語翻譯家。

Replying to @LiuZhongjing
不厚道地预测一句：如果中美贸易战全面打响的话。首先，政治上，中国变得更加稳定，美国变得更加不稳，因此川普最终要输。经济上，两败俱伤，企业利润率均下降，股市均下跌。资产上，改变了两国之间的货币的相对流向，因此中国的房价要跌，美国的要涨。。。结论居然是对我司利好，所以我自己觉得不厚道。
這種想法有利於鼓勵貴匪越陷越深，雖然它早已越過不可回歸點。龍騎兵地區的穩定，只能以餓死三億人，張獻忠三億人為前提，而這個過程又不可避免地產生敘利亞化的三億人。貴匪對前者有清醒的認識，但是對後者採取了自欺欺人的態度，正如任何人對自己無法改變的負面因素，都會採取同樣態度一樣。窩老人家明人不做暗事，自然會對敘利亞地區進行民族發明，順便享受sm溫和派中國人的樂趣，但質料因的存在與否，對形式因其實沒有印象。赫爾德如果知道馬薩里克，可能反而會大失所望的。莫扎特寫樂譜的時候，不會去管樂隊是不是合格。龍騎兵在阿薩德重點防禦的地區，能夠維持比附庸國統一戰線時期更好的秩序，部分原因在於能夠肆無忌憚地殺原先不能隨便殺的人。大撒幣的全面進攻轉為重點進攻以後，仍然能夠長期維持海外顛覆活動，一面控制不了一部分理論上的本國領土，一面卻能在理論上的外國發動戰爭。